見到個女仔係西鐵站比人非禮，但我冇出聲....

頭先坐西鐵見到有個肥肥地既女仔比個變態佬用下體頂個屁股，咁我即刻好兇咁啤住個變態佬 個變態佬個下停左冇再頂,我就冇出聲.但之後竟然跟住個女仔係南昌落車.

大家盡情屌鳩我廢啦

如果各位巴打見到女仔比人非禮真係要出聲, 唔好因為佢個下停左就唔出聲.

放低1蚊跟機

有

只能說樓主只係大眾

敢出聲的人 不嬲係少數人

肥婆...中間係咪有咩誤會?
肯定非禮?係咪想偷野咋

係咪識架

條女自己都唔出聲唔怪得人

其實個變態佬一上車就左望右望,可能係搵目標,慣犯黎. btw 佢好似係錦上路上車既,各位絲打小心d

唔係好肥個d

佢有望住我好似想我出聲幫佢

垃圾

唔識 因為比佢頂頂下一有位個女仔就自己走開

下次你去頂返個男人

講真
條女唔出都唔知幫唔幫好
幫左反而條女唔出聲 你仲慘

你地班男人都唔敢出聲，受害嗰個咪更加唔敢
淨間比條仆街話咪老屈可以點

痴漢

我個想讓個位比個女仔坐 咁樣起馬唔洗比佢頂先

唔咁做佢唔知咩叫嘔心

so
sorry 第一次見到唔知可以點做,下次我一定會出聲

樓主有冇爽埋一份？

你老母俾狗屌咪一樣咁享受,
唔係點會生左你出黎？